我做叉燒包係學秋生大哥，全部係學你，我唔知點做叉燒包，睇吓睇吓就識做，唔知點解

請接力

???

我揸車係學文太哥，全部係學你，我唔知點揸車，睇吓睇吓就識揸，唔知點解

我開post係學成哥，全部係學你，我唔知點開post，睇吓睇吓就識開，唔知點解

我撩陰係學藤鷹哥，全部係學你，我唔知點撩陰，睇吓睇吓就識撩，唔知點解

我拉闊畫面係學永祥哥，全部係學你，我唔知點拉闊，睇吓睇吓就識拉，唔知點解

我蒸口罩係學元秋姐，全部係學你，我唔知點蒸口罩，睇吓睇吓就識做，唔知點解